〈突發〉深水埗警署旁 有警員 炒車

兒子生性病母倍感安慰

wo wo wo!!
PING!

wo~~ wo
wo~

以為警車炒

呢個標題就係想引你地入嚟

On9當有趣